港版逆權公民 上演中

直播link:

From糖水channel

為咗唔想上身咁樣左推右推

唔撚係人

DI果然係教拍野 自已剪片

唔止謝sir，連er er er sir都……